新手搵車房求介紹

如題，有冇車房係屯元天，專整mazda？

香港齋整mazda應該執得？

冇話齋整，想睇下有冇屯元天既mazda車主，去開邊幾間車房姐

出荃灣土瓜灣就有

出荃灣啦
屯元天嗰啲 十間有九間伏

長毛

荃灣邊間呢Ching